[文宣入]麻煩煲大荃灣民防隊同機場罷工！

荃灣民防隊規模唔大

但成功將部分恐怖分子擊退
證明咗治安唔一定要黑社會搞

你要獨立調查，解散警隊
首先要令黑社會價值得翻鎮壓示威

元朗721之後本應係最好時機但miss咗
唔該趁機會煲大呢次警黑聯合同宣傳民防隊

2.機場罷工癱瘓機場
點解冇人講

機場post一個熱門都冇，連登仔智力同黑社會睇齊？

呢個係罷工有用最佳力證
之後和理非行動可以瞄準機場
機場班友又可以起帶頭作用

煲大佢！

連登仔打香城online打上腦？

入嚟啊

仲有民間記者會

推
海陸空大罷工真係唔搞得